大撚獲，岩岩叫左個珍寶套餐

醒唔起今日落雨
點算好

byebye樓主
希望來世醒目啲

落雨叫炒蛋

有咩問題

好撚好笑wor

戇鳩仔

冇問題